[有圖] 大家點睇程瀟 瀟瀟？

大6G

唔得閒睇住 黎緊搵你老母

Yes

你北京大學讀書

牙滿澳洲仔

老江湖

潮州滿